
                      muy entretenida muy buenas bromas y bastante bien las escenas de acción no es la tipica película de guardaespaldas se sale de lo comun y por eso a mi me a gustado tanto
        
            